突發 皇室堡 有人持械打劫!!!!!

好多人中槍

?

大家有冇開 life 睇

玩膠咪撚開係時事台啦

張紙強？

周星馳？

嘩 玩雜技呀？

岩岩好多綠龜衝入皇室堡

湖南幫？

德仔老豆

星期日又冇活動 開住先姐

報咗驚😅

叻哥?

個班友聽講湖南人黎

淨係見到有班撚人睇cctvb我應該會被屌

頭先係餐廳聽到佢地講條村隻狗俾係食咗

"人"

做唔做

拉

屌 on9

ok

88

玩到厭

仲睇tvb

係咪有個死者?

呢啲人真係好撚戇尻

CCTVB係咪想顛覆國家政權 危害國家安全? 明知成套國產007都係諷刺中共都照播

玩膠都要

低能

見到皇室堡就知咩事

on9

先生，呢篤痰係咪你吐架

我諗左廿年都諗唔明點解德仔老豆要死

雖然一睇皇室堡就知乜料
但玩膠去吹水台啦

我食完雲吞麵 個仔比人捉左

係街，發生咩事?

( Show Blocked User - 觀察員A )

block鳩左你條柒頭先

支那次次轉播都播第二啲嘢

死全家啦

你點知的

有乜撚嘢好玩 拉

負皮 block 上一頁

樓主

report左

pull

拉 + Report

試下投訴

Btw 垃圾post 拉

收皮啦屌你老母

報咗警

如果係香港做server論壇, 咁又有狗上門

你點知的 你狗黎？

屌幾多歲呀

blked

自編自導自演？